[
    {
        "randomId": 215
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_4": "Ibipfuko",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Ururimi mu kanywa",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hirya harahiye no hino harahiye hasigaye  urukumbi rwa Sasa",
            "option_1": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_2": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye ikuzimu nkinze ingabo imwe",
            "option_1": "Amashaza ku rujyo",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Ikizamini",
            "option_4": "Inzoga",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Intore y'amahingura",
            "option_4": "Ipfundo ry'urudodo",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Isogo n'inyabutongo",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara rya kinege ntiribwa n'imbeba",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    }
]